1. Написание playbook'а по созданию пользователя на сервере с ansible. Генерация ssh ключа и 
создание этого же пользователя на тестовом сервере с авторизацией только по ключу с sudo.
2. Написание интерактивного bash скрипта, который будет запрашивать параметры настройки для
сервера postgresql и выполнять инициализацию db_init
3. Написание роли по установке PostgreSQL 12. Скрипт из пункта 2 должен быть доступен после
прокатки роли по серверу. Каталог с данными должен быть или введенный через скрипт или 
/data/postgres/12/data по умолчанию. Разрешить подключаться к экземпляру postgresql только из 
сети 192.168.0.0/24
4. Написание роли по установке последней версии Docker, Docker-Compose.
5. Написание роли по запуску docker контейнера PostgreSQL 12 с примонтированным каталогом 
/data/postgres/docker/data 
6. Написание роли по установке nginx на тестовый сервер, а так же настройку Firewall. 
Конфигурационный файл nginx должен быть в виде шаблона. Файл index.html должен быть скопирован 
из роли, содержимое должно однозначно определять автора роли.
7. Написание роли настройки nginx на сервере tls. Настройка обработки домена 
http://test.git.trainee.ru.com/ в случае его отсутствия в файлах конфигурации, при наличии файла 
конфига, необходимо перенастроить на свой тестовый сервер.
8. Написание роли, которая удалит все ранее поставленные пакеты.